【左膠connect】希拉莉：每位美國人都有權發聲支持香港民主及人權

NBA休斯敦火箭隊總經理莫雷（Daryl Morey）支持香港示威言論引來各方激烈回應，央視及騰訊（00700）紛即時暫停NBA季前賽（中國賽）的轉播安排，多家中資贊助商都中止與火箭的合作。不過，莫雷卻得到美國前國務卿希拉莉（Hillary Clinton）的力撐。

希拉莉周二在Twitter表示，每位美國人都有權發聲支持香港的民主及人權。

希拉莉的言論相信與火箭總經理莫雷（Daryl Morey）早前表態撐港風波風波有關。莫雷在Twitter聲援香港示威者，引來中方不滿，群起封殺。

https://inews.hket.com/article/2467987/%E3%80%90NBA%E9%A2%A8%E6%B3%A2%E3%80%91%E5%B8%8C%E6%8B%89%E8%8E%89%EF%BC%9A%E6%AF%8F%E4%BD%8D%E7%BE%8E%E5%9C%8B%E4%BA%BA%E9%83%BD%E6%9C%89%E6%AC%8A%E7%99%BC%E8%81%B2%E6%94%AF%E6%8C%81%E9%A6%99%E6%B8%AF%E6%B0%91%E4%B8%BB%E5%8F%8A%E4%BA%BA%E6%AC%8A?mtc=20023

美國左膠先最支持民主

Connet

黑淫鈍最支持聞豬

換句話講美國會支持香港根本唔係偶然
就算當初選到第2個總統都一樣
班支那豬真係唔識性

推

中共今次奶屎

美國左膠先最口講支持民主

力架奧巴馬把口支持左未

剩係識講環保哩d冇得輸嘅野

奧巴馬呢

拍左套美國工廠算係咁啦

之前咪叫人唔好理咁多香港

又一個女人話你估做女領袖，應該要點樣，咪成日話自己考第一，無用架，果個成績唔係好勁咋

Push

美國葉劉